% Awesome CV LaTeX Template
%
% This template has been downloaded from:
% https://github.com/huajh/huajh-awesome-latex-cv
%
% Author:
% Junhao Hua


%Section: Work Experience at the top
\sectionTitle{实践活动}{\faListUl}
\begin{longtable}{R{2.5cm}|p{14.8cm}}
	\textsc{2019 年 03 月} & 交换留学生, \textsc{東北大学画像情報通信工学研究室}, 武汉                               \\
	\textsc{2018 年 10 月} & \footnotesize{入门计算机视觉,使用 HED-Net 分割并数字化纸质室内导航图。}                 \\&
	\footnotesize{\emph{keyword:} 交换留学 }                                                                         \\
	\multicolumn{2}{c}{}                                                                                             \\

	\textsc{2018 年 09 月} & 系统工程师助理, \textsc{烽火通信科技股份有限公司宽带业务产出线}, 仙台                   \\
	\textsc{2018 年 06 月} & \footnotesize{协助系统工程师编写交接文档。 }                                            \\&
	\footnotesize{\emph{keyword:} 企业实习 }                                                                         \\
	\multicolumn{2}{c}{}                                                                                             \\

	\textsc{2016 年 10 月} & 收银员, \textsc{赴美带薪实习}, Fishers Island, New York                                 \\
	\textsc{2016 年 06 月} & \footnotesize{ 在 Fishers Island 的一家咖啡馆做收银员。锻炼了我的英语听力和口语能力。 } \\&
	\footnotesize{\emph{keyword:} 社会实践 }                                                                         \\
	\multicolumn{2}{c}{}                                                                                             \\

	\textsc{2016 年 09 月} & 摄影记者, \textsc{中国地质大学（武汉）校报记者团}, 武汉                                 \\
	\textsc{2015 年 09 月} & \footnotesize{我一直以来都十分喜欢摄影。从拿到我的第一台相机到现在已经十年了。
		所以在大学里我加入了校报记者团担任摄影记者。也正是如此，研究生期间我也选择计算机视觉作为我的研究方向。
		我十分开心能将我的爱好和学习结合起来。不管能不能录取，希望你来 Instagram 看看我的摄影作品。}                     \\&
	\footnotesize{\emph{keyword:} 校园活动 }                                                                         \\
\end{longtable}
